有咩球星曾經真係勁過跟住響當打年齡就收皮? (唔係吹到勁)

華朗，阿祖安奴，廢托，舒夫真高，羅賓奴

軍刀去車果陣都30啦

歐陽耀冲

梅利

葛斯

Rose

迪亞高

普巴